有冇人用緊Samsung TV睇Viutv?

呢排成日出網絡錯誤，大家有冇問題?

無事

換2020款

我都係

我都係 佢server問題？

個app好舊，又無update... 好廢

我都係 佢依家仲話此app已終止
得返黃Viu

連用個電視上網都睇唔到